可唔可以解釋下麥記點解無雲尼拿雪糕?

得返士多啤梨
係咪入得太多貨去蝕

原料喺中国做？

關你乜事，你又唔食

而家冇得買?

拎晒去喂狗